香港警察抗暴有功 被賜封頭銜

香港警務處在防暴中的忠誠及勇敢表現備受讚賞，英女王伊利沙伯二世為了表揚其在此次事件中所作出的防暴貢獻，於1969年4月賜封「皇家頭銜」，成為皇家香港警務處。

可惜97後光環不再

蝗家

完。